救護員講述昨晚被落孖葉還要繼續救心臟病示威者的經過

原文:

9月2晚 我(急救員)與隊友在旺角警署stand by
在警方拘捕兩名男子回警署的時候有警察突然使用胡椒噴霧噴向在場記者和急救員。然後又突然衝前把一名女子大力推倒再按在地，再對她使出胡椒噴劑，該女子表示很辛苦以及我們看到他面部受傷。隊友先走過去幫忙進行急救，怎料在跟警察溝通途中有警員失控對著在場的急救員面部射胡椒噴霧。

在刻環境沒有女警以及傷者不斷跟我說很辛苦的情況下，我立即蹲下來準備為她準行急救。傷者再跟我表明自己患有心臟病，與此同時開始有警員粗暴大力拉扯我們，我便雙手把傷者抱得更緊，並大聲要求要女警及向他們表明傷者有心臟病，但隨之而來是一棍被人打到頭盔，及對準我們噴胡椒噴霧，可能他們見我沒反應沒鬆手，便一手把我的頭盔和眼罩向後扯開，再大力扯我頭髮，然後對準我面部噴了辣椒水及催淚水。

我把手抱得更緊把傷者盡可能埋在我身體。因為傷者有先天性疾病，不能再受到這些刺激。然後一警員看我還是要進行救援便在無任何警告下失控地用手拷（孖葉）把我的右手和傷者的一隻手扣住。其實由開始已經有最少5、6名防暴把我們圍著，我們亦沒有進行任何反抗，真的不明白用意所在。

之後突然發放催淚彈，當刻我和傷者連最普通的口罩都沒有，而本身那些用盾壓著我們的警員就自己散開上防毒面罩，傷者不斷跟我說心臟很痛，但我一隻手上了手拷所以活動能力有限。此刻有其他隊友和急救立即過來幫忙，替我帶上面罩。據隊友說當時我面部腫脹得差點認不到我。而當警員自己上完面罩後便回來趕走正在幫忙的急救，並一棍打了在幫我帶面罩的隊友身上。

之後有更多速龍來到增援，隔走了在場的所有功能組別。當有速龍叫我離開時，我只能指一指那個把我和傷者扣著的手拷，然後再要求要女警及再次表明現在傷者心臟病發。那個警員都呆一呆了，然後便問到 「一個定兩個呀？呢個唔關事嫁可？」那個失控的說兩個，其他警員紛紛說一個，然後有警員立即大叫要鎖鑰，說會把我和傷者鬆開手拷。

鬆開手拷後救護車便到了，由於我狀態真的不能再撐，便交給其他人處理，自己爬了出去第一條防線，其實當時有一名警員看到我的臉已立即問我，「妹，你有冇水呀俾支水你好冇」但我當刻全身四肢以及面部中了胡椒噴劑、催淚水、辣椒水、催淚彈，真的感覺像被火燒一樣，我回答不了他。爬出了第一條防線後便不能再動了，幸好有兩名急救人員當時為我處理，在處理途中有一個警員和我們說「你地有冇水呀？洗唔洗俾支水你？佢中呢隻好乸嫁，要大量水沖…….唉！辛苦你」呀sir，雖然我看不到你的樣子，但就因為有時還會碰到你這種警察，令我還相信其實警察還是有好人的。

之後的畫面，是因為腎上腺素回收令到火燒的疼痛愈來愈強烈，但我會不斷咬實牙想，幸好是我全身中了，護到那個女生，若果是一個心臟病人中，後果不堪設想。

疼，是很疼，但用回你們警長的一句話「你咁樣係唔會令到我驚㗎」下次預到同樣情況，我還是會去救。

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

感謝

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

黑警洗底文

Police are as shit as always. Sincere recommendation to us all - reduce confronts on streets. Do it once per month !

Respect

推

冚家剷黑警

邊到有洗底

又嚟黑警都有好人論，一係畀人打撚到傻咗，一係就五毛

9月9日美國國會復會！

九月八日(星期日)
美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌、揮埋國旗
支持國會通過
《香港人權及民主法案》！！

亦提議到時 為 美國多里安颶風天災 去禱告，整下紙牌表達關注

遊行相關連結：

練定代表自由國度 既 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"
發夢唱！！！

Click個play制聽下先啦！！！

聽手足唱既版本聽撚到流馬尿，Trump Trump 都retweet 咗！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

咪撚再扮喇 賤渣
捆綁式落地獄啦

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV

令我還相信其實警察還是有好人的

打狗

我們警方最克制

push

屌你老母呢兩個幾月，就3個月，次次睇到呢類post都忍唔住流馬尿

其實唔算洗，99.999999%都係黑

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

屌 無留意 FOCUS左係最後個句

係 content farm
留意番

Respect！！

感謝你

笑撚左
仲話警察有好人

fake

洗白到

Sorry 收番
個source有d唔可信
同埋睇多次個黑警講既野有少少洗底feel
求fact check

多謝你

Btw 好似想洗白

如果真係有心臟病人又無救護護住會發生咩事

唔好再講黑警有好人

[沉冤得雪] 8.31太子死亡事件 根據本貼將可逼使港共陷入絕境！

多左咁撚多洗白文
咪撚推啦

洗底文

在處理途中有一個警員和我們說「你地有冇水呀？洗唔洗俾支水你？佢中呢隻好乸嫁，要大量水沖…….唉！辛苦你」
睇到呢句，我嗰刻係信有白警；但下一秒都係嗰句，黑警死全家，想洗底無咁易

證明班狗真係take晒野
見到同類以外全部當敵人

人性的光輝

收皮啦黑警又想洗底
屌你老母
真係有好人就即刻拉開失控嗰隻狗啦
善用不推文回覆

0分重作啦 用蘋果新聞篇報導黎改

事實真係有呢件事發生左，first aider係我同學。請唔好話fake news, 佢亦都冇諗過幫黑警洗底

up

各位冷氣軍師幫手推

所有人入黎同我認撚住呢班仆街

睇頭4段就得
之後都係幫黑警洗底

警察冇好人，講完

佢地係驚有事上身先咁講

救護員體能隨便都打得贏狗狗 唔還拖算佢執到

明白 見你比人打唔制止 打夠扮好人安慰 又學到新野 左膠人士請學下警察 進步下

仆街警

Push

多謝，勇敢既救援員

同民建聯送包麵關心你一樣

諗起之前啲FA會幫手救狗戈下真心on9,不過我咁講又會有人話我係分化撚架啦

班狗冇人性

呢啲就名符其實洗白啦

你唔好再保持啲咁既諗法啦
累死自己事小
難保有日累埋人

問下你要唔要水就好人？
你行埋去
如果下一秒告你襲警
咁就直接完場

on9狗

係咪真係打死人好撚驚啊？洗白？

洗白confirmed
不推文回覆

警察沒好人

人渣 根本成班都失控

典型Stockholm syndrome

good cops bad cops 咪中計

睇住你比人手打都5阻止，打完你對你笑

Salut

不推垃圾文

垃圾洗白文

想洗底無咁易呀你班渣滓

睇到好嬲
點解香港人要受呢啲

只不過係鏡頭面前既一場戲

good cops bad cops
信樓主係真心
respect
但
黑警死全家

唔會再信有白警

咪撚like，洗白文黎

咪洗白
黑警無好人

呢個過程睇直播睇到,好似真係有隻遞水咁,但係屌明明係你呢隻垃圾同其他一齊噴,懶好心死垃圾,黑警無個係無辜嘅

又玩good cop bad cop

content farm
吊你老母

黑警無好人

呢篇唔係洗底文,你地自己去睇返直播
個女FA幾痛苦幾慘
唔係後面個SIR好人,正常人聽到都會咁做啦
係前面隻畜生POPO痴撚左線

黑驚無一個係好人

睇到眼濕濕

食撚完TG個白警先走出黎比枝水你有春用呀

多謝

快撚啲落地獄 成班冚家鏟

疑似想洗底

重點係個救護人員真係好勇敢
你地睇返直播
POPO比支水點會係洗白

Tui

急救員黎

你畀人打到咁, 又中晒椒, 請問你點知話畀水你嗰個係差佬而唔係示威者?

永遠尊敬救護員 不論係咪真
但係黑警點都係無一個係無辜 byebye

識佢今日喺fb見到佢呢篇野都有少少驚訝
平時佢好多場都有落，係參與得好足既普通市民
信佢唔係特登為狗洗底，只係可能當下個場面太激烈，有人對你講一句好說話會更深刻

黑警=垃圾=死全家
唔撚洗再推
冇一個係無辜

仆街黑警

多謝救護姐姐

洗底收皮啦

1/10，本來唔幫黑警洗白我都以為係真嘅

今日想鬧人 所以費燃事鬧你哋呀仆街

屌你啦 我識個女救護
同埋記者都影撚哂樣 點撚樣假

可能0.001%係正常人
但助紂為虐都係要一齊落地獄
完

喺女救護facebook post share出黎架
有出過去都應該會見過佢
佢次次都係好前做FA 黃到入血
今次仲要比狗兜面噴
陳述事實又話洗白

一日黑警 一世都係黑警

好重嘅洗底feel

我想同前線救護員講聲 多謝你地啊繼續加油！但同時亦都要小心啊

辛苦晒！

感謝！！！辛苦了！

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

又想暗示黑警入面有好人

你係正常 好人 嘅話就一早辭職

打完人比兩枝水就叫好？ 食撚屎啦

好人？
班狗知道出左事扮好人炸，唔係你個女仔死左啦

收皮啦！想幫黑驚洗底！
寫野前用下個腦改下篇文！

黑警咪撚洗白 著起狗服 就係同一種人

弱智先仲會信黑警
When the good cops didn't arrest the bad cops, there are no good cops.jpg

收皮啦，學藍絲話齋出現得係個到唔慌咩好人
同埋你話睇唔清楚，你話好人個個分分鐘就係其中一個打你既狗阿

又想幫黑警洗白
屌你老母

洗白新免了

睇完只會更嬲

文章似堅 , 而黑警果段都未必假 , 而家真係成日見黑警五分鐘前仲係正常 , 但會五分鐘後忽然間失常 , 心理狀態十分之不穩定

呢頭比狗打完 轉個頭另一隻狗扮下野就話係好人

正評俾急救
但黑警冇一個係無辜的

識佢唔係洗白文
只係天真信有好狗，希望呢個思想唔會累到佢

強姦完你再比你著番條褲=好人
不推文

狗係無一個係無辜

請善用不推文功能

不了
警犬沒有一隻是無辜的
一啖砂糖一啖屎就當人好人
斯德哥爾摩咩？
依家講緊可能有死到人有強姦喎
有冇諗過佢想比枝胡椒水你想伏你？
你真係信係清水？

叫連仔Del post 啦洗底文

你老母
黑警冇個好
好人數量係0呀

應該叫正常嘅警察 唔係好警察

屌你老母死黑警扮急救開post洗白？？

Respect
再次證明有啲狗 中晒瘋狗症

721 85 811 831

痴線根本係想人死

洗白

話黑警有好人已經露底

救護員 多謝你哋

Claim CCTV

黑警 沒有一個是無辜的

睇到想喊

唔關事
係醫護心腸太好
黑警噴佢在先
最後先有另一個黑警見佢都生得幾靚,
咪扮下好人慰問下
無成本, 有咩咁奇?

咪撚再讚黑警
無一個無辜
全部都無好下場

竟然比隻狗氹一兩句就覺得仲有好人，真係衰d 講句抵你食椒

救護妹妹相信都只係講返經歷 放心無論發生咩事沒有一個黑警是無辜的 但係都慶幸佢遇到個無打穿佢個頭既黑警 沒有白警 只有無咁仆街既黑警

Respect but cant agree the last passage

黑白警遊戲真係玩唔厭
打9完你甚至強姦完你 對你好返少少就自動自覺識得講原來呢個世界上仲有好警察
Fa妹妹下次想幫警察洗白之前唔該po一po閪照 咁樣大家應該冇咁嬲

唔講依樣,個FA都值得尊重既

唔撚洗幫班狗洗白喇 做狗嘅就要落地獄

咁都要zip洗白野入去

食哂煙/胡椒噴劑 先走過嚟話
有無事？ 仲要當佢沙漠入面嘅綠洲？
佢點關心都彌補唔到發生左嘅事
唔好咁天真 食得一次下次又唔知到
邊隻狗失控

對你好係想你幫佢講好說話咋

快閃
分散做小隊走
換街坊裝（如果可以）

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

感謝救護人員嘅付出 但黑警沒一個是無辜的

牛頭角有位阿婆係咁鬧差佬係狗

叫死差佬開槍射死佢

差佬郁都唔敢郁

Respect救護同埋身體唔好仲出嚟嘅手足 但係黑警冇一個是無辜嘅

先讚FA
後屌洗白黑警

推，啲人駛唔駛咁大反應

民事告番個黑警啦， 仆街

咪撚on9啦，就算隻狗真係咁講，係搏你幫做錯嘢條狗，咪撚篤佢出嚟咋，警犬有好人

黑警仆街死

好偉大

救護真係好撚偉大

支持你

識個FA 篇文真係佢fb出既
佢出過好多次幫手 睇live都好易見到佢
比狗用槍指過又比廢老用刀嚇過
應該唔係有心幫黑警洗底
雖然個post的確cut左果句會順眼好多
但點都要多謝佢既付出

到底救護員定急救員阿
好亂阿dllm

Thank you

哇我好肯定妹你俾狗打到傻撚左
5毛已匯

當件事係真
最尾果個所謂「好人」咪又係對黑警既暴行袖手旁觀？
咁耐而嚟睇住自己啲同事亂咁打人亂咁拉人？
扮關心你一兩句就話人係好人 唔好咁天真啦

唔好再幫黑警洗底
唔拉黑警嘅都係黑警

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

respect

721831